想約大家出嚟玩高達卡

有人玩

我用白them

them乜鳩

白dap

黎金鐘玩

金鐘麥當勞 邊度先你哋多數有啲咩記號我想一齊玩